[I/A] PES MOBILE 2021 【320】 跪拜卡雲尼

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

卡雲尼

頭香

抽拜定抽皇好
拜有路明 皇有db7

我想抽紅施治

我有kahn 唔抽啦
倫敦只有一支球隊 就是阿森納

施治1米96cm

引我唔到嘅 影子前鋒cm我有小白 唔會抽

Lampard Czech

抽fp好過 嗰啲廢老過曬氣

聽日d fp好似全部廢野

基奧特坐得幾舒服

係
得啲廢隊

我要狀態b

車vs熱=md 尻斬

尼當斷氣了

u on9

拜係咪會有big根

any

Ok go

和波

食緊杯面
等我

新仔算係咁喇頂左90分鐘先黎自爆

no

啤巴
握手言和

輸錢

Ok any

基奧特x洛里斯有路

Ok go one

Go

差D自爆 但新仔算啦

兩邊都差啲自爆

T9,bruno世界級

你呢個陣非我能敵
你對我=摩佬對付光頭佬

i am back

Show u 進化後的戰神如何

show u owen

ok go

牛又屈機

牛go5go

俾佢屌打我羅馬三巨頭

唔知玩緊乜

我上次同你打完知道你好勁 所以妹曬波 搏戰神神來之筆打破僵局
我完全係苦戰

跟隊

我都苦戰
owen唔知射乜柒

again

你入波機會多好多
我最後-6到癲 戰神9射

煮飯啦

啤幫我對付團長

戰神係玩鳩射架啦

go未

go

搵到個2021最快既防反4231
兩翼突前，攻中逗後

食屎 我會研究Jan Koller神陣黎報仇

Ok go one sleep

啤

wt?

唔同me go

新陣未能融入球隊

牛

無阿

go5go

狼隊場波
暈左

重播都冇 好大件事

why?
go未

睇阿記po 話佢暈左 有白車接走
所以我踢波唔頂頭鎚

角球 raul jiminez 同david luiz頭撞頭
食晚飯了

晚飯食咩

榨菜蛋湯同埋午餐剩落炸雞漢堡

巴神好省

窮 有錢我餐餐叫中餐外賣

奧雲仔呢

廢事好似包皮咁玩壞手

試多埸奧雲

ok

奧雲仔勁

欣賞你
係外國生活成本好高

啱我手感姐

阿仙奴又輸一場

傻鳩達

Lampard 屌打阿迪達派路

4213同433嗰陣有咩改善空間？！

冇利9=冇討論空間

Matchday Schalke
Matonxxxx rmf ✅
中堅左至右：nastasic sane kabak ✅
kutucu 後備入替 ✅

利T9無得同Owen同場牛絲點睇

唔好用沙比正選

跟黃前當T9牙朗lwf咁用

都好，試試

點解

利雲定利記版費托

Why not both

到底邊個on9 撚史04對利華

一隊第3一隊包尾

馬些路對著球證喊：「他拉我頭髮了，真無恥！」

而球證表示：「他把手放你頭上了，但你繼續在跑……」

好廢，零防守咁滯

得馬會T9

準備all in 路明big gun

簡邊個好

無2倍唔打

打4個md得400coins想死

贏1000
輸500
和788

今次好on9

我兩邊都好似無人

用利華3d2w

用04
場場入1粒
80分鐘開始比人cup2粒

日本仔=China joe

用緊傑斯打攻中

德甲自選放棄

why？
100coins喎

得24倍積分

@牛

有德甲自選咩

邊路，孫興民會冇入攝

一定要中央

痴線md搵鬼玩
fp又廢 preset team又唔好玩
Madrid B同Sevilla BR好過啦

好多都係中央

我記得好多 反擊 中央 大巴

做乜改左名 唔認得你

記得前幾日牛先9up緊 4231 邊路反擊大巴
今日又轉中央

賀一賀佢今季第一次上陣又入波
上季對巴塞我都改咗個幾月

想問下今個星期四icon係邊隊

超西兩隊幾時炒教練 10場廿分都無
咩架都比班廢柴丟晒了

＃1

未來熱

拖應該難啲走

英超10埸 得熱刺同利物浦過20分

反擊短傳中央大巴🚌
反擊時候賞心悅目

敲鳩佢個光頭啦

好

摩連奴是最勁

利T9硬闖全盛T9黎根本

防守真心勁左

摩連奴出新仔都唔用d山齊士
仲怪緊佢對韋斯咸個埸
俾人追一粒就荒失失仲擺埋烏龍

車出T9抽5抽

MD成功迫和左個1280分

免費咪抽3下

抽唔到hateboer

why？
草齊一套T9

那有錢

小小嘢就貼圖

林狗唔報恩

J到出血Sor

3個夾都照入

zapata felix最強super sub

打md好緊張 手又震 點算好

路明蛇點打
隻手識撳射門掣就入到波

控住個波

有冇人一樣出手汗

一定係A0

每逢冬天，打pes=岀手汗=感應唔到

牛打md有無緊張情況

暫時兩個preset team全勝

唔緊張？

Coin數少過1000就會緊張

打打下訓著

cow

南華早報：林鄭月娥：未來一兩日，全港17萬公務員將須在家工作

呢幾日又唔上嚟

今朝先話會開會研究wfh
根本777佢有佢up
唔同dep 唔同大老細渣旗

屌，見到印9個po搞到小妹都想食剎菜餃

真，啲大老闆hea嘅一早wfh

女朋友向我坦誠佢過去同EX 係同過居兩年，都為佢打過避孕針，個心好痛，求開解

分手

兩年 每日一次 保守估計都...

慘，啤

日日中出,你條女個西比EX D精射到滿哂
衰撚過雞,兩年由當初一日屌三次到最後玩到唔想屌
先比你

麻友

岩先睇完
咁咪好，大條道理叫佢打針

是但啦 處女得幼稚園先揾到

diu matchday連續四埸無效 又lag

咪打啦200仲有啲動力，100狗都唔屌

第5埸了

今次我開wifi打 彈埋
當輸扣分
但0績分

之前貨左78加8加小花嗰1600coins 1隻im都唔中 想貨238 但係抽t9定留拜好

利t9+路明

拜仁
利冇謝拉特可以唔駛抽

一個靚仔

一個阿叔

anyone play play

diu u

ok go one

E個4312痴得咁埋既😯😯😯

go la diu

屌你老味隻驚都唔比人過人 d球員反應又成個on9仔咁 對面d人防守沖埋黎就要傳 除左fake射過到人都唔知仲可以點過 一時對面就快撚到仆街自己人就慢到唔識跑咁 同fifa一鳩樣會比人nerf

處

塞人塞到疊羅漢咩？

猜職業
提示1: 女性, 提示2: 現金出糧、提示3: 日日比人屌

聖女版4312

哭𠹌左

一定唔係雞

塞哂車

owen>t9

你做咩打到人地喊

anyone

抽車好定皇好

車有1米96施治

但皇有3隻 易中d

我撞到個1280分都未驚過，揸住架無敵利

車2隻都有用

gk太多替代品

lampard 有cruyff, iniesta, robson

其實我齊腳

差個rwf

why你見到1280唔會手震？

都話我有利T9，單騎救主，7進7出

100%im費高

可能要2022先有

皇pool r9+figo

識k社d人？

下次下次，下次大概可以

條友成場係咁Lag住打，我進攻就嚟射就Lag結果龍門接咗，但佢進攻就嚟射我龍門上前接就Lag結果佢過咗龍門射入。佢用呢招入咗3球

於是我就扮下Lag，玩下野，結果真係令比賽無效，玩返Lag轉頭

疤pool哥狗+安蛇+亨利

大師

嗰五隻im 原來係聖誕送一抽

拜

有source??

Real?

唉 病咗 好驚中武肺

簡左利華
得兩個球員

take care
睇左醫生未

邊五隻？

有心 睇左 話普通感冒

我呢2日都有d頭痛

me too唔打了

福，馬迪爾，普巴，基亞利殊，真紅花

why
100coins

抽到佢

課8蚊算

mu

拜果3隻icon係咪全部都好野來？

屈g前中後

個個星期md 可以揀死拜

真係3隻前中後殺曬
mon 實拜仁im

go?

Go one

得cb想要典算

745037796 +
幾年無玩 玩返一日
有無pvp 得黑波 無紅紫人

Lag狗進攻得咁勁係要付出代價

去tg

係喎 有個好似叫tg約戰群

Aristo = tg 長註打手

點扮叻

今次md簡咩好

利華

Schalke
用 matonxxxx rmf
nastasic sane kabak

迪士尼同op又要關閉14天

打哂？

ok thanks
廣巴有無課特價coins?

最強t9

你就好啦 有得用T9
我抽到後因為堅持用4312 所以淨係用得兩埸

4312真心變廢托，完全無用要打單箭頭

三個圍住，硬爆入禁區果下已經夠J死

由2018決定玩pes mobile開始
就有必須用4312陣式既信念
即使紅T9加盟都只可以坐係雪櫃

有
而家用紅朗踢 4312 amf
啤可以試下

玩4312就馬體T9, 單箭頭就利T9
利申有齊兩隻

點解唔抽馬體IM

4312勁撚到on9

K社今次整得幾有心

吉Sir有咩幫到你

應承我
出埋車路士T9一定要抽埋

下年冇db7 pes=辣殺

踢法陳舊

你用邊個4312先
意甲狼隊4312好勁wor

我用黎打CF都入左好多波
EG對上一次PVP 紅朗入左牛4球
攻中我鐘意告老夫/B費多D

db7都無埋，執柒左佢啦屌

OK課爆

利T9每日一J

中國耶穌咁款

終於打到全港第三十

wfh再度降臨
政府再次呼籲所有私營機構盡量安排員工在家工作，據知絕大部分本地及外資銀行除必要前線及保安清潔員工外，己實施全面wfh，其他主要行業也會配合政府，盡量安排員工在家工作。

基巴你呢

wa diu so strong
we skip pvp with u la diu

你嗰場有由上個月講到依家

忍痛將最愛放入避戰list

我已經用曼打md同PvP 雖然打唔過你哋

which one ar

weak了

有冇人課特價coins

新菊花

Just a flu

菊花唔持久

Any go

K社，我不想努力打Matchday

佢持久
一路都係頭三十

張圖？

又lag又慶祝
利狗真係特別弱智

課金吧

兔有無課哂d特價coins?

猁 疤特別賤種

中肯

因為上左之後唔再打，所以咪r人友戰囉

諗住大家都疤迷 唔慶祝算
點知班賤種真係咁賤種 10個有9個都慶祝撚黎

不過用日文名,10個架仔9個都唔會慶祝

邊個改，寫得咁好，合乎事實

車路士藍㗎

琴日果個MD先賤，成班賤種10個有10個都係慶祝狗黎，仲要用熱刺狂輸

佢地斬角非常有威脅

Sor lor

炒過個日本疤4:1，條柒頭臨尾用messi入完我破蛋仲要慶祝

md＝互相鬥打

果條長傳狗黎，用fati打ss

md好多玩家都好無品
人性

韓仔角bug 1:0 回傳

我岩岩打埸md
條友10mins入兩粒 瘋狂睇慶祝

我之後大軍禁屌 50mins追返一粒
佢回傳到完埸

牛絲Md 攻略：
一定要入波先

勇者死了完咗

@武力

摩連奴賽後表示熱刺不是爭標分子，反而車路士才是。

林柏特今日回應言論：「任何一隊有哈利卡尼和孫興民的球隊，他們便是爭標分子，不要忘記後備席還有加里夫巴利。」

any ?

Go?

Go 光復元朗

forget yr name, invite me pls

Anyone play?

invited

Long time no play forget too

invited, gogo

長傳慶祝狗黎

都係我地連登手腳最正氣

抵死，回傳啊

again？試吓玩返433

街場入一粒可以回到完 唔洗比面 全撚部死賤種黎

我哋踢緊啲乜

你有球big chance

一陣再玩

知道了

any? play 2

真，做回傳狗算以後

Ok i go

gogo

who go go

呢場電腦黑你, last?

Jota

Fake news

Jota 好勁

我又砌隊玩下先

如果對面入波唔慶祝 我就唔會回傳
如果慶祝 我領先一定回傳

好，等你砌埋先，jota以家A態

go你個頭咩
唔洗搵食？

Dllm

Go得

Sor 突然有野做一陣再玩

ok, 未訓嘅話

we go 1? id?

ok go
975323009

sent, invite me

gogoo

萬一回傳俾人偷到波 和左咁點

無辦法
打個飛機

f9

我冇撚掂過波次次搶完即刻去番你度

again?

real last?

go, real last

韋拉

冇乜力

就咁笠走

去到完場仲可以追返個波轉頭

法國3黑腸都俾你入到粒

嗰球同我技術無關，係f9神來之筆

最愛

打左自選利華md
打左好耐

瞓到依家

一場千一分唔想打呢

Anyone try me full team

Ok see one

而家先打完第3個md

See see

連輸兩埸 得400幾分

好玩？

Matchday 兩隊都冇人
贏一場加 1000 都冇

屌你老母
我打得好辛苦

慘被牛師弟中出

3個md跌左成百分

俾師兄守死
牛想用角bug

呢期d角唔係好順

有無燥底

已經好耐冇入過角球，起碼有兩個月

見d人前兩日仲去打埋日職聯md
真心佩服

我miss咗

我都有睇

想問下金卡Beckenbauer值唔值得用
同埋係咪多數放右閘 thanks？

Dllm高登，睇錯朗尼

md打成點

做野做到無停過
仲md

樓主

(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

ok any

No

睇post仲好

樓主

D人話咁樣算戀愛咩?
無錯 可能只係我單戀
對你有多左幻想
我前2日係彌敦道被你丟低我走左去
之後仲wts封鎖埋我
其實我真係有傷心到……
我本來心諗住
就算我唔報嗰個課程
你都會繼續同我做朋友
你走咗去嗰一刻我已經明白

go lor

傳銷無處不在
做人都係一種傳銷

Yes

no你個頭

收皮啦唔打呀

Yes sir
Sorry sir

今次仲要得100
贏晒都要4場成8個字先賺8蚊

烏sir sir

今次md好on9

兔fake

突然唔記得金毛獅王下場如何

今年隊車真係幾勁
華拿
但林伯唔識用堆中場，出433=on9

其實我都唔知
我的朋友不是我

抵啦

頭2個德甲肯定唔打

咁點解你朋友係金毛獅王
你係咪紫衫龍王定係韋蝠王

fake dog黎唔同佢打

去抽diaby 同bellarbi
勁人

我9改諗名好辛苦

比拿拉比咪又係9爆

he on99唔洗理佢

但係你個名又幾特別 我鍾意
好過on9那星

啱你呢啲屈速跑online打法

一生 一陣支持李城好無

我本身諗住叫巴神不過比你改咗

一生人三次 係指咩
好似好有深度

我朋友係球王ba l o telli

我都想g

一生人叫三次雞

升官發達死老婆

no dllm

第一次 無事
第二次 文員仔
第三次 報復

me支持李成 u係咪買富咸架

破3次處

Me 係李城fan但我見到咁嘅陣都買唔落

go la fake兔

No go

後面無蘇因古

咁少

口
西
屎眼？

已清3個md，升左70分

屌你牙

Go未

屌那星

you know what the fuck im saying

go 1 唔想做asm

我後日exam都未溫 go la

第一個md一定唔打，onlun9

第二個md，根本係鬥邊個少失誤=贏波

做你個頭 有錢咪唔洗左
無錢就做黎都無用
快撚啲出黎社會做野啦 dllm
感受人間險惡

咁你咪無左100coins囉

已經感受緊

又想開ball 偷g咁易咩

有一次成功啦

3個西

啱啦 而家知道老豆老母幾偉大未
成班廢青 咩生於亂世

咪得第一次
go

當自己1抽左

Cow c = realman

play one more then go back diu asm

Go la kick gen mud 9

who go

牛新陣練成點

歐preset team簡邊隊？

負6，禁diu都被絕殺

again lor

你卡c all蛋果球笑4
go

sor lag lun jor

尊重啲

I go see李城

then i go back diu asm

幾時完sem

好似1月然後9日sem break

go with me show u owen

1月我今個月10幾號就完

唔好問點解不過算啦有冇sem break都係差唔多

Sem break 了還沒試過拍拖

呢句真 可以養得起細路
牛真男人黎

求其一抽

上面班撚屌 sem你老美
仲享受大學生活
香港就黎死啦
The city is dying

終於齊 t9最後出

240抽 4紅 2xabi owan t9各一

-6

課左幾多錢

都係online

渣架
go last lor

球球遠射
一係截完比返你
明造比你贏

799+2優惠+之前紅朗

課惠冇課8$

有位就射架啦

有無人同我即刻駁嘴 心情好撚差

劇本波可恥

附上成隊普黑利

佢地而家有疫情唔算有大學生活啦
當年我考完DSE入U 己經join左3個o camp
晚晚同幾個女仔whataspp

one more?

弓喜哂
做咩唔課8蚊

唔抵得呀

可以更新油王名單祝下個pool好運

我屌你啦 我入唔到大學

毅進都唔收我
點解我無得享受香港大學生活
啤咁靚仔？

我晚晚扑幾個女仔

屌你啦 仲讀書 幾多人水深火熱之中

人ozil你ozil
人地係醫生 你呢

華拿5球

巴神唔讀書咁大件事冇人講？

未課

Over my dead body

Me2

準備去考做PPRB 可以同人講做公墓員屌飛雞

最後扑左邊個

唔通我而家仲讀書？

當年組媽仲細我一年 唔屌組媽真係唔好話比人知玩過ocamp

我支持佢 大狀不知幾勁

決定重讀通識 改變呢個教育制度

ok 有前途

唔俾遠射

牛有無課哂D特惠COINS?

今次贏返啦

你長傳狗

終於拎左400coins 4 MD
琴日朝早一路番工一路打
到而家2:00 先解完

戰績如何
有無回傳狗

過到良心真係幾好做
講乜都冇後果
諗唔到就話係假
中意就記者朋友
唔中意就串鳩你
可惜我個良心仲係度

課ed
加個月加左人工仲要有wfh冇理由唔課！

課哂三包?

負6
real last go

no la

遇到2個回傳
好多場入波先比人反cup 2:1
明顯精神力唔夠強大

馬買場牛都唔只238啦 點會唔課三包

go la

點睇

有無痛心既感覺

呢句真 做公務員無所謂 差佬就真係算啦
真係斷六親

She probably enjoys it. Who am I to judge?

寧願掃入自己龍都唔比owen拎波

佢尾場有唱dllm

我睇個陣無唱

你睇幾多號？
我尾二好多人但冇氣氛on99
最早完

de ligt由20派膠到21

星期四睇

E隻堅膠

想問下右閘用金卡Beckenbauer
定係fp arnold或者雲比沙加

雲比for sure

跑online童年回憶啊

你鐘意用右閘斬波就TAA 不過防守差D

先唔理斷六親 但我點都唔會做自己最憎嘅人

有蚊+lag

分別在你聽餘震我聽我的天

慘
俾蚊針 佢仲攻你
可恥

兔兔假到

黎多場last lor

揾到了

寸撚到

搵唔返
又 嗡嗡嗡
屌

你的吻 像龍捲風吹過

睇段片
好正

慘，你禁暫定la

pes po暫時改為gay佬軒post

為何戀愛可以當做吸過半支煙

雪花抄段片好正
diu

外國𠃊

不了

friendly 和輸又冇乜所謂

md輸少咗points 就屌佢老母

李成主場俾富咸入2粒點睇

yes
本身睇尾場但黃牛+$300

曼聯後上奪冠

而家有網上演唱會 最平$38

今星期d md好唔吸引
利華定04好 用d

我深圳人

我閘唔太敢攻上去
怕上左去返唔到來

鬼知咩
我md成日輸

睇？呢啲波不屑啦

咁雲比沙加啦

又無咁易又cup到3球

Me 咁耐都係同條女睇過一次演唱會
仲要免費飛，中銀送
唔明有咩好睇

喇叭聲又拆，又坐得遠

md 個gameplay好難玩

等下年啦
佢出道20年

睇比數炸

ok thanks咁升雲比沙加先
張Beckenbauer其實係咪用來打閘多？
我見佢好矮唔敢試落中堅

有無聽過周杰倫演唱會
史上最on9

壓力大入去叫下

炸你老母西

taa就上左去唔識反
雲比就叫都唔識上企定定

你出得起錢同人買
可以坐到咁前
但好貴

嘈撚住曬 我俾錢聽歌手 唔係聽你殺豬
要唱去k房唱啦

我買左 迪士尼個個

唔記得左delay 到去左邊

做乜咁燥

等聽佢班垃圾跟班 咩彈頭gary演唱會啦

佢黎m

星期一特別躁 好撚多野做
啲大陸西on99

(轉貼)「我們」和大姐姐的第一次

尊重啦
你自己好高咩

叫encore都唔比牙

有幸睇過07定10個個 之後個d都係垃圾

個個玩家都變卡卡西

尾場依個位好似2500

兩個人5千Lu

反而當年明福俠個免費演唱會露天真係幾好

吊佢老母西啦

兔兔碧根no.1 fans

等陳奕迅屌柒你
我有次聽五月天 隔離條大陸佬係咁唱 又難聽 cls

你no.1長傳狗

Rich
Staycation 直落？

我三四年前聽
歌迷點歌+佢班垃圾跟班上台大合唱
食撚屎啦 我俾錢聽彈頭唱歌 on撚99

無大陸西 飯都無得開啊

6號online課金嗎？

我又唔係唱
如果隔離條友唱我都屌柒佢
不過我左右隔離都係女人多

而家都未課最貴嗰個優惠

嘩屌你 左擁右抱

我上次睇
隔左幾個位有件肥婆
開住枝超強電筒
全埸最光

但佢唔係向正前上方照
佢向住我方向照 眼都盲

中女嚟

睇左幾分鐘李成有vardy都攻唔到

你個位遠d定我個位遠d

呢個世界好多癲狂人

Buy ed how many

你自己去睇演唱會？
幾型

開房啦

飯都無得開 開房
飽暖思淫慾 知否

同fd去
會有單丁位賣

頭先同兔兔打無買
而家3.5b ok

垃圾隊來

富咸贏仲有1.14收息夠食飯啦

吉吉要左好多李成

呢兩日d波好撚閪

入咗兩隻快翼好快就會有曼聯劇本

聽晚r聯有拜仁受讓

佢首名硬唔會出全力

後面無左蘇因古真係唔得
而家禁diu睇落都正路

拜仁一年唔知有幾多次受讓

金毛新仔太多失誤
打垃圾隊都要諗吓用唔用佢

係
前面vardy就帶ball都自己推埋岀界

好喜歡他

dead air

老野訓唔到

U
Same

不簡單

牛絲後防又再升級

佢防守好似麻麻

拜仁

哥狗個4231 進攻型原來好撚勁
超級前壓，彌補番4231逗後打龜既問題

車都好勁

新IvanoVIc

我真是屌佢老母
課左pack 788，3抽終於中

中乜

nice 真男人

金毛T9

抽完雪左

高顏值

真 我用緊patch. 加埋利記紅色衫真係j死

馬體會t9先係真男人

應承我 出車路士T9 兔一定要抽

新celebration好柒唔想用，小兒麻痹咁

why not both! 打counter 或者馬體matchday就出馬體T9

後面個隻CB 好似Ramos 黎 完全被T9 壓住

路明拍t9屈g

專登整柒佢引你抽新im

唔通專登為咗髮型抽咩
人傻錢多

本身係想試抽xabi 不過中T9都好 好過名叔

認真4312就馬體T9
單箭頭就利T9
唔同玩法

有無課238 特價coins?

未，諗緊

好抵wor

xabi一定最無用，owen把握力走位超勁，但唔可以自己搵食，一定要有人餵波

講多無謂

比人撞都唔跌

已齊腳，不過課左先都ok既

勁唔勁唔緊要 最緊要係利版同新legend
出kuyt 我都實抽

你有冇馬體會t9

又9up

有呀 個次好彩 10零抽就兩隻 t9 同forlan 都齊

同我p咁多場隱形足咁多場

咁多隻im呢，最廢一定係pirlo最撚無用，deco打cmf搏下腳都ok

兩隻T9 任出

牛絲傳奇鋒線x傳奇中場2.0

山齊士，賓斯馬，費高
Pirlo x Xabi x 佐真奴

講真架屌兩隻T9我都有，試過就明

唔係咩yerko 個d咩？ 曼個兩隻雙剎。完全輸哂比雲巴同torres 路明個d

正號果隻先full power
早幾日利T9帶住成班普波同你P都1:1啦

仲有owen唔可以同t9同場

yorke cole=廢版forlan

deco出技過人幾順

所以我覺得隻隻im都有用既，除左pirlo，呢個真係最撚廢

用住先癲撚過牛佬

咁誇張架咩

星期4吹到而家

呢個陣同你地兩個P都戰和1:1，仲想點
我而家已經放棄馬體T9, 馬體T9要搭forlan打4312先勁

上面有gif有真相，果場md打個1200分都硬闖

我會繼續宣揚

啤巴打算退落黎 俾用住先做三巨頭

新三巨頭
牛用兔

im老馬除左多體力之外 全部廢過金馬

個盃幾時開始

不了

尊重啦

馬體t9=北冥神功
利t9=易筋經

新巨頭

今晚好無

尾七都就嚟，個盃仲未打

斬啦

美斯都未拎到美洲盃祭天啦 你急乜能

拎埋世界先

好
分組定one on one

伊巴今年重奪意甲 下年歐聯冠軍

抽籤未
要揾個好公信既人抽

one on one 1鋪過口

你

好
個list係咩

仲有冇得報名

問主辨國 上條蛇

老馬紀念盃 規則必須用老馬打正選打足全場
請大家踴躍報名
1.上蛇
2.用蛇
3.兔蛇
4.巴蛇
5.鳩蛇
6.愛蛇
7.糷蛇
8.登蛇
9.湖蛇
10.電蛇
11. Ö蛇
12. 黃蛇

試過有一位約六七十歲的婆婆，因為下體不適，而當眾脫褲子打算讓職員檢查。

對全港第三，臨完場我都係贏1:0，佢走場送3球俾我

幾時抽，夠12個，我用利T9搭老馬已夠做

又多個避戰lsit

啤巴含淚新增避戰名單：久美子

咁勁試下u全港第二威力

再避就無對手喇喎

系統波來的
我個龍打到紐亞咁自己走出禁區清波

贏咗第三佢咪變第三囉
唔係第二

呢度啲人數學特別差

都係你心水清

仲以為你話牛，等我5min

老馬紀念盃 規則必須用老馬打正選打足全場
請大家踴躍報名
1.上蛇
2.用蛇
3.兔蛇
4.巴蛇
5.鳩蛇
6.愛蛇
7.糷蛇
8.登蛇
9.湖蛇
10.電蛇
11. Ö蛇
12. 黃蛇
13. 那蛇

不如下午6點截止啦

Me = （ hon) 永遠榮譽前全港第2

go duck, go 1?

go, don't fry me

負6

好-6

我就對面咁做我就咁做回敬佢

有無人教我用patch整真波衫

你隻giggs好勁，好難mark

One more？

lunch 啦，陣間先

你修煉防守嚟穩左咁多

擊敗現任全港第3wor

贏緊兩球出現錯誤視為無效

我無老馬

紅老馬送都冇？

有冇tg 玩家打盃

我研究到哥狗個陣4231 前壓，高位防守 好岩打MD點傳狗

有冇巴打同新手打場

ok720 283 398

Add左

9up c

巴打好波

假新手

2021仲信有新手

好耐冇同你p

幾時go show u full power T9

me now ok

me now not ok

一生變左你sp

Eat完，go 1?

Go fk u

之前遣散左 對唔住老馬

你有無delay？
我攻唔到

any p wif my老馬？

Ching 769117830

無
Again? Real last

added

Try

Ok，go

Ping盾

明既

靠神龍

係delay 啦，兩下起唔到腳

Diu me -6 win

見有有吓你傳俾F9即刻lag

法國而家回傳一定烏龍

平時一傳比佢就goal今場起腳慢到

Puyol 個下你㩒左回傳？

用獌icon學咩人用F9，抵啦

㩒傳波，不過佢自動sense去傳龍門

佢頂勁大力我心諗乜料

仲go唔go？

有野做

頂得幾靚

go again

later, lunch sin

any?

Go rabbit

開波bug次次都差啲

差d 俾你絕殺 重好講

老馬腳短

仲玩？

play?

diu la sing go?

咁你兩個邊個先

你同wai go la

ok we go

兔me go

go
繼續練習

2 shots 3 goals

Dllm ts 太低

show me full team

diu

鬥攻你仲爭少少

我試緊陣 想試3後以外既野 炒我都唔緊要

唔轉手動咩陣都冇用

Try one lor

deco出技過人行雲流水都無人用

Me正選嚟

我初哥嚟

手動定自動

手動

一開始係唔慣

不過可以守到開波bug已經完勝自動

我堅持不懈用足全場

操作複雜好多
兩星期後會開始慣

兔都開始轉手動

try 1?
防守得返以前7 8成

ok, go 1

go
show you old horse too

go, me 又try吓old horse

唔記得你手動
早知唔前插

打md打得多，一開波拉隻cf向後跑

呢招對自動好爽

電腦判定太廢，信唔過自動

diu
去痴mon貼 條友貼得衰 入左空氣
打pes好阻眼

我個塊玻璃貼貼左一個星期都無又裂屌佢老母

本身貼左膠貼
打左一晚pvp
塊貼勁多手指痕 花哂

岩岩貼返玻璃 入埋空氣

用多陣定換？

我頂唔順自己搣咗落嚟

一陣收工落去揾佢先
diu

裸機咗好耐

淘寶幾蚊2-3張

有d想跟
但我samsung 曲mon 易爆

btw 岩岩買左samsung watch 3
幫隻錶貼左mon貼

牛絲過去28歲沒帶watch 不過有時間

而家有無用apple watch?

咁細個mon, 條女又唔帶錶

男人老狗帶陀飛輪都唔帶佢喇

利申：唔迷錶

新手一問，用advanced係咪一定吾夠classic抽？

自動波 vs 棍波

凰牙 vs 雷神

有線地震緊

有冇人用advanced 可以過1100分？_

push

九倉係咪黃先

呢度有手有腳嘅都過1100

珍我咁廢都1100以上

而家落去
愈諗愈嬲
貼得咁撚差

屌佢老母 換左佢啦

淘寶$2張，自己貼

依家千一分=上年1200分

禾得九百分，等於上年六百分

禾最愛係九百分見到你d千二分，可以減你14分一場，又逼你睇慶祝

係17分,啱啱輸一場了

MD比人無限中山禁屌

無人玩

啤唔報？

攻中路明=kaka

you can john

搵多個湊腳

香港戈頓條死垃圾

實首輪出局，報嚟做咩

冇所謂啦
我以經諗定出局藉口

屌！隻老馬都唔前插嘅

你攞冠軍

Diu 有腳嘅都勁過老馬

識用一定斬波俾老馬頂頭鎚

老馬cb後上1扭11

作為資深員工，我會覺得很對唔住我的同事，有些大學畢業生入行四至五年，人工很低只有萬四至萬五元 ，加上現時每月兩日無薪假，變相剩下萬二至萬三元

堅，利申in過信報編輯

當年寫11k都比個靚女靜雞雞話太高

牛 11k做5做

做狗

金仔

武漢肺炎｜美安全專家：金正恩全家已接種中國製疫苗 但未知是否已證實安全有效

抽末

斬咗啦

決定腰斬？

一心係教練用老馬

等你學野=俾錢你袋啦 仲要人工

上條當麻is coming for u

斬啦屌 無老馬

曾經成功舉辦盃賽

你問我答

有咩成功秘訣

陪緊女 靜啦

Fb有人話利 t9 nerf左

個人定團隊戰？
I miss my 組mate

有無人有抽籤網提供

登蛇 係鳩登?

鳩改蛇 無野了

yes

電蛇 對 巴蛇

高蛇 對 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 對 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 對 愛蛇

屌 個蛇字好陌生

愛蛇係最愛？

撚知你地填D鳩蛇名咩

高蛇 對 兔蛇
世紀大戰

兔蛇輸左唔會碌地 唔驚

只有一人可以晉級

避戰先 吊你老尾 隊波得65TS

小圈子盃賽

賽前訪問 愛蛇你係咪覺得食能滑Ö蛇呢?

邊能個係高蛇

打唔打埸

高=高登
登=乜鳩個

有重複既話啤蛇補上
完美

避到星期五，星期四中卡雲尼升一日先

燈神，牙拉丁

我代我fun son岀奧燒啦岀一分力

我唔識玩非曼球員了

eat

我等住食花生

要比用蛇屠了

有冇人想同低分損手打一場

啤 好似有兩個鳩登蛇 你去頂一個

can go now

但係會喊

@牛
交俾你

no one?

No ,thx

我驚佢佢老馬打閘

我都想

佢喺前場好廢

搵一個最唔重要位置俾佢打
打龍

有冇人參加巴神盃

高蛇係邊位我係登蛇

屌你老母呀

佢地有無巴神呢個球員

銀波 差D搵唔到

屌得好

屌翻轉搵咪容易

點解金老馬 下下都藍天射波既呢

Black lives matter 盃
規則: 全黑人

1. 巴神 (黑人)

實有班on9巴西人當黑人

組mate

咁快決賽

one life go?

practice old horse

花生啤

eat what

fish raw rice

gun

屌你老豆 縮埋一嚿

我打兔有冇人幫手頂左登蛇個位佢

ok go 1
0 fun u

巨頭啤

正野
go

大發現：杜靴迪可單守牙朗

白人盃
1. 米蘭

一場過要開12m

唔緊要 墨西哥人都可以講n word

ok u racist

冇登蛇呢個人，我自動晉級ok？

屌高登識玩

老馬過完都俾人拎反

ok la
上箭

我個後衛黃色
好似擺amf好d

no la amf手動前插好麻煩

go baby

好似出曼聯版科蘭

仲諗住可以打和

新施治

正式進入fifa ol4時代
我有柏金18版 你有柏金21版

pesmaster 有新 cruijff 同 van basten

真係

Pes 以前有大哨

邊個開？？